msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AffiliateWP - Order Details For Affiliates\n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-13 23:09+1300\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-29 21:50+0800\n"
"Language-Team: AffiliateWP <support@affiliatewp.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.3\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../affiliatewp-order-details-for-affiliates.php:97
#: ../affiliatewp-order-details-for-affiliates.php:109
#, fuzzy
msgid "Cheatin&#8217; huh?"
msgstr "不準確 ’ 哈?"

#: ../affiliatewp-order-details-for-affiliates.php:237
#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:17
#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:26
#, fuzzy
msgid "Order Details"
msgstr "商品詳情"

#: ../affiliatewp-order-details-for-affiliates.php:301
#, fuzzy
msgid "Get more add-ons for AffiliateWP"
msgstr "为AffiliateWP获取更多附件"

#: ../affiliatewp-order-details-for-affiliates.php:301
#, fuzzy
msgid "Get add-ons"
msgstr "取得附加元件 (&G)..."

#: ../includes/class-activation.php:47
#, fuzzy
msgid "This plugin"
msgstr "這個插件"

#: ../includes/class-activation.php:90
#, fuzzy, php-format
msgid " requires %sAffiliateWP%s. Please activate it to continue."
msgstr "需要 %s. 请激活它继续。"

#: ../includes/class-activation.php:93
#, fuzzy, php-format
msgid " requires %sAffiliateWP%s. Please install it to continue."
msgstr "需要 %s. 请将其安装以继续。"

#: ../includes/class-admin.php:63
#, fuzzy
msgid "Order Details Access"
msgstr "訂單詳情訪問"

#: ../includes/class-admin.php:67
#, fuzzy
msgid ""
"Allow affiliate to see the order details for each referral on their "
"affiliate dashboard."
msgstr "允許下屬在附屬儀表板上看到每個推介訂單的詳細資訊。"

#: ../includes/class-admin.php:85
#, fuzzy
msgid "Order Details for Affiliates"
msgstr "經銷商訂單詳細資訊"

#: ../includes/class-admin.php:90
#, fuzzy
msgid "Allow Global Access To Order Details"
msgstr "允許對訂單詳細資訊的全域訪問"

#: ../includes/class-admin.php:91
#, fuzzy
msgid ""
"Check this box if you would like all affiliates to have access to order "
"details."
msgstr "如果你想要所有的子公司獲得訂單的詳細資訊，請選中此框。"

#: ../includes/class-admin.php:96
#, fuzzy
msgid "Disable Details"
msgstr "禁用的细节"

#: ../includes/class-admin.php:97
#, fuzzy
msgid "Select which details should not show for an affiliate."
msgstr "選擇哪些細節就不應該顯示為經銷商。"

#: ../includes/class-admin.php:100
#, fuzzy
msgid "Order Number"
msgstr "訂單編號"

#: ../includes/class-admin.php:101
#, fuzzy
msgid "Order Date"
msgstr "訂購日期"

#: ../includes/class-admin.php:102
#, fuzzy
msgid "Order Total"
msgstr "訂單金額"

#: ../includes/class-admin.php:103
#, fuzzy
msgid "Referral Amount"
msgstr "推薦獎勵金額"

#: ../includes/class-admin.php:104
#, fuzzy
msgid "Customer Name"
msgstr "顧客姓名"

#: ../includes/class-admin.php:105
#, fuzzy
msgid "Customer Email"
msgstr "顧客的Email"

#: ../includes/class-admin.php:106
#, fuzzy
msgid "Customer Phone"
msgstr "顧客的電話"

#: ../includes/class-admin.php:107
#, fuzzy
msgid "Customer Shipping Address"
msgstr "顧客配送地址"

#: ../includes/class-admin.php:108
#, fuzzy
msgid "Customer Billing Address"
msgstr "顧客帳單地址"

#: ../includes/class-emails.php:45
#, fuzzy
msgid "The order details for your most recent referral"
msgstr "您最近的推薦訂單的詳細資訊"

#: ../includes/class-emails.php:94
#, fuzzy
msgid "Hi"
msgstr "您好，"

#: ../includes/class-emails.php:95
#, fuzzy
msgid "Here are the order details for your most recent referral:"
msgstr "這裡是您最新的推薦訂單的詳細資訊："

#: ../includes/class-emails.php:100
#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:60
#, fuzzy
msgid "Order Number:"
msgstr "訂單編號"

#: ../includes/class-emails.php:107
#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:67
#, fuzzy
msgid "Order Date:"
msgstr "訂購日期"

#: ../includes/class-emails.php:114
#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:74
#, fuzzy
msgid "Order Total:"
msgstr "訂單總額："

#: ../includes/class-emails.php:121
#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:81
#, fuzzy
msgid "Referral Amount:"
msgstr "推薦獎勵金額"

#: ../includes/class-emails.php:127
#, fuzzy
msgid "Customer Name:"
msgstr "顧客姓名"

#: ../includes/class-emails.php:132
#, fuzzy
msgid "Customer Email:"
msgstr "顧客的Email"

#: ../includes/class-emails.php:138
#, fuzzy
msgid "Customer Phone:"
msgstr "顧客的電話"

#: ../includes/class-emails.php:143
#, fuzzy
msgid "Customer Shipping Address:"
msgstr "顧客配送地址"

#: ../includes/class-emails.php:147
#, fuzzy
msgid "Customer Billing Address:"
msgstr "顧客帳單地址"

#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:30
#, fuzzy
msgid "Customer Information"
msgstr "客戶信息"

#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:95
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:99
#, fuzzy
msgid "Email:"
msgstr "Email:"

#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:103
#, fuzzy
msgid "Phone:"
msgstr "電話"

#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:108
#, fuzzy
msgid "Shipping Address:"
msgstr "訂購人與收件人不同?"

#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:112
#, fuzzy
msgid "Billing Address:"
msgstr "帳單地址"

#: ../templates/dashboard-tab-order-details.php:128
#, fuzzy
msgid "There are currently no order details to display."
msgstr "目前沒有可顯示的訂單資訊"
